地盤JJ 而家測量助理蛇仔人工

而家測量助理（LS)既蛇仔
白紙入行 ，公價係幾多人工？

大判12500
判頭14000

皇家蛇就12k 日日鳩坐等收工
判頭就14.5k 做撚到隻狗咁

做判頭我4點半收工8點半開工都無人屌

我九點半開工晏就食tea一個鐘之後直接收工